覺唔覺 名校secret 根本就係 5p 黎

成班 5p 仔

名校

成班新 5p
連 5p 都唔識上就去呢啲 secret page

就算唔係名校都成班上去扮啦
根本冇分

Sorry for 1999
Sorry for 759

用撚臭晒
唔識打字？唔識文法？仲好意思上名校secret
病埋一二邊啦
真心覺得好到撚柒

Jm9

平均年齡下降係咁架喇

唔會睇呢啲垃圾

所以？

果度又唔係連登 5唔5P又點
唔通你又走去5P屌鳩D人打火星字

放心啦 lihkg好快都會變5p 睇下佢地5p台幾熱鬧

1) 我地cum好左一人一晚洗屋企碗，但係五知點解次次老母煲大大一煲湯個晚都輪到我洗，就算係煲湯個一晚本來應該係佢洗，煲湯係會次次飲唔晒，然後輪到我聽晚洗。我都就呢個情況明講暗示過好多次(本身自己五係太介意洗多一個煲，但次次都係我就有少少覺得五憤氣)，但係就換來老豆老母一輪咀話我小氣，兩兄弟計來計去，一啲都五大方，阿哥又會再抽兩句，小小野都要講，我以後洗晒囉! 我心諗你五係次次洗個個人，梗係會講得甘大條道理。於是我又再一次想表現得自己大方啲五再講。

cum

同哥哥cum
Hehe